一人一句撩女金句

性交轉運？

小dee dee～想唔想跟叔叔學格劍呀？

How much

how much

Hi 女學霸

你喜歡孔子嗎？

幾錢

青輕人不講武德

你有萬金油嗎？